<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cute Cat Wallpaper</string>
    <string name='hello_blank_fragment'>हैलो खाली टुकड़ा</string>
    <string name='title_activity_splace'>SplaceActivity</string>
    <string name='first_fragment_label'>पहला फ़्रैगमेंट</string>
    <string name="second_fragment_label">दूसरा फ़्रैगमेंट</string>
    <string name='next'>अगला</string>
    <string name='previous'>पिछला</string>
    <string name = "lorem_ipsum">
    लोरेम इप्सम डोलर सिट अमेट, कंसेक्टेचर एडिपिसिंग एलीट। स्केलेरिस्क सेम में नाम. ट्रैकिंग
    वोलुटपैट, डोलर आईडी इंटरडम उल्लामकोर्पर, रिसस डोलर एगेस्टास लेक्टस, सिट अमेट मैटिस प्यूरस
    डुई नेक रिसस। मेकेनस नॉन सोडेल्स निसी, वेल डिक्टम डोलोर। क्लास एप्टेंट टैसिटी सोशियोस्क विज्ञापन
    लिटोरा टॉर्केंट प्रति कोनुबिया नोस्ट्रा, प्रति इन्सेप्टोस हिमेनियोस। सस्पेंडिसे ब्लैंडिट एलीफेंड
    डायम, वेल रुट्रम टेलस वल्पुटेट क्विस। एलिक्वम एगेट लिबरो एलिकेट, इम्पर्डिएट निस्ल ए,
    ओरनारे पूर्व. सेड रोनकस इस्ट यूटी लिबरो पोर्टा लोबोर्टिस। उक्ति कथन में उपद्रव।\n\n
    समय-समय पर निलंबन जारी रहता है। एलिक्वम नेक कर्सस लोरेम। मोरबी आईडी मैग्ना फेलिस. विवामस
    एगस्टास, एस्ट ए कॉन्डिमेंटम एगस्टास, टरपिस निस्ल इयाकुलिस इप्सम, इन डिक्टम टेलस डोलर सेड
    नेक. मोरबी टेलस एराट, डेपिबस यूटी सेम ए, इयाकुलिस टिनसिडंट डुई। इंटरडम एट मालेसुआडा
    फॉसीबस में फेम्स एसी एंटे इप्सम प्राइमिस। कुराबिटुर और इरोस पोर्टिटोर, अल्ट्रिसिस उरना विटे,
    छेड़छाड़ निभ. फ़ैसेलस और कमोडो इरोस, नॉन एलिकेट मेटस। सेड मैक्सिमस निस्ल नेक डोलोर
    बिबेंडम, वेल कॉन्गु लियो एगेस्टास।\n\n
    सेड इंटरडम टॉर्टर निभ, इन सैगिटिस रिसस मोलिस क्विस। क्यूराबिटूर मी ओडियो, कॉन्डिमेंटम सिट
    अमेट ऑक्टर एट, मोलिस नॉन टर्पिस। नल्लम प्रीटियम लिबरो वेस्टिबुलम, फ़िनिबस ओर्सी वेल,
    मोलेस्टी क्वाम. फ्यूसे ब्लांडिट टिनसिडंट नल्ला, क्विस सॉलिसीट्यूडिन लिबरो फैसिलिसिस एट। पूर्णांक
    इंटरडम ननक लिगुला, एट फेरमेंटम मेटस हेंड्रेरिट आईडी। वेस्टिबुलम लेक्टस फेलिस, डिक्टम एट
    लैसीनिया सिट अमेट, ट्रिस्टिक आईडी क्वाम। क्रैस यू कंसक्वेट डुई। सस्पेंडिस सोडेल्स नंक लिगुला,
    लोबोर्टिस सेम पोर्टा सेड में। पूर्णांक आईडी अल्ट्रिसेस मैग्ना, लक्टस एलीट में। एक पेलेंटेस्क सेड
    स्था.\n\n
    एनियन ननक वेलिट, लैसीनिया सेड डोलर सेड, अल्ट्रिसेस विवररा नल्ला। एतिआम ए वेनेनाटिस निभ.
    मोरबी लॉरीट, टॉर्टर सेड फैसिलिसिस वेरियस, निभ ओरसी रोन्कस नल्ला, आईडी एलिमेंटम लियो डुई
    गैर लोरेम. नाम मोलिस इप्सम क्विस ऑक्टर वेरियस। क्विस्क एलिमेंटम ईयू लिबरो सेड कमोडो। में
    इरोज निस्ल, इम्परडिएट वेल इम्परडिएट एट, स्केलेरिस्क ए मौरिस। पेलेंटेस्क वेरियस पूर्व nunc,
    क्विस इम्परडिएट इरोज प्लेसरैट एसी। डुइस फ़िनिबस ओर्सी एट एस्ट ऑक्टर टिनसिडंट। सेड नॉन विवेरा
    इप्सम. नंक क्विज़ एग्यू एगेस्टास, कर्सस लोरेम एट, मोलेस्टी सेम। मोरबी ए कंसेक्टेचर इप्सम, ए
    प्लेसरैट डायम. एटियम वल्पुटेट डिग्निसिम कॉनवलिस। पूर्णांक फ़ॉसीबस मौरिस सिट अमेट फ़िनिबस
    कन्वालिस.\n\n
    एलीकेट मील में फ़ैसेलस। पेलेंटेस्क हैबिटेंट मोरबी ट्रिस्टिक सेनेक्टस एट नेटस एट
    मालेसुआडा फेम्स एसी टर्पिस एगेस्टास। इन वोलुटपत आर्कु यूट फेलिस सैगिटिस, इन फिनिबस मस्सा
    गंभीरता. पेलेंटेस्क आईडी टेलस ओरसी। इंटीजर डिक्टम, लोरेम सेड एफिशिटुर उलामकोर्पर,
    लिबरो जस्टो कंसेक्टेतुर इप्सम, इन मोलिस निस्ल एक्स सेड निस्ल। डोनेक मैक्सिमस उल्लामकॉर्पर
    सोडेल्स. प्रेजेंट बिबेंडम रोन्कस टेलस नेक फ्यूगिएट। एक अलंकृत नाले में. डोनेक रोन्कस
    लिबरो वेल नंक कॉनसेक्वेट, क्विस टिनसिडंट निस्ल एलीफेंड। क्रैस बिबेंडम एनिम ए जस्टो लेक्टस
    बरोठा. फ्यूसे डिक्टम लिबरो क्विस एराट मैक्सिमस, विटे वोलुटपत डायम डिग्निसिम।
    </string>
    <string name = "aesthetic_cat"> सौंदर्य बिल्ली</string>
    <string name='black_cat'>काली बिल्ली</string>
    <string name='cute_cat'>प्यारी बिल्ली</string>
    <string name='favorite'>पसंदीदा</string>
    <string name='funny_cat'>मजेदार बिल्ली</string>
    <string name='kitten'>बिल्ली का बच्चा</string>
    <string name='home'>घर</string>
    <string name='for_you'>आपके लिए</string>
    <string name='no_data'>कोई डेटा नहीं</string>
    <string name='for_you_txt'>आपके लिए</string>
    <string name='genres'>शैलियां</string>
    <string name='catuba'>बिल्ली</string>
    <string name='moogle'>मोगल</string>
    <string name='cuties'>प्यारी</string>
    <string name= "kitty">किटी</string>
    <string name='french'>फ़्रेंच</string>
    <string name='land'>भूमि</string>
    <string name='world'>विश्व</string>
    <string name= "cute">प्यारा</string>
    <string name='date'>दिनांक</string>
    <string name='_12_30'>12:30</string>
    <string name = "thank_you_for_using_this_app">इस ऐप का उपयोग करने के लिए धन्यवाद</string>
    <string name = "_5647">5647</string>
    <string name='home_icon'>होम</string>
    <string name='lock_icon'>लॉक</string>
    <string name='both_icon'>दोनों</string>
    <string name= "full">पूर्ण</string>
    <string name='test'>परीक्षण</string>
    <string name= "_3545">3545</string>
    <string name='home_ly'>होम</string>
    <string name='lock_ly'>लॉक</string>
    <string name='both_ly'>दोनों</string>
    <string name='share_ly'>साझा करें</string>
    <string name='download_ly'>डाउनलोड करें</string>
    <string name='test_full'>परीक्षण</string>
    <string name='_3545_full'>3545</string>
    <string name='home_full'>होम</string>
    <string name='lock_full'>लॉक</string>
    <string name='both_full'>दोनों</string>
    <string name='share_full'>साझा करें</string>
    <string name='download_full'>डाउनलोड करें</string>
    <string name = "favorite_op"> पसंदीदा</string>
    <string name = "rate_us_op">हमें रेट करें</string>
    <string name="share_op">शेयर करे</string>
    <string name = "feedback_op">प्रतिक्रिया</string>
    <string name="language_op">भाषा</string>
    <string name = "recent">हाल ही में</string>
    <string name="featured">વविशेष रुप से प्रदर्शित</string>
    <string name = "popular">लोकप्रिय</string>
    <string name="random">रैंडम</string>
    <string name="live_wallpaper">लाइव वॉलपेपर</string>
    <string name="exit_app">एप्लिकेशन से बाहर निकलें</string>
    <string name="close">बंद करें</string>
    <string name="no_data_found">कोई डेटा नहीं मिला</string>
    <string name="removed_from_favorites">पसंदीदा से हटाया गया</string>
    <string name="added_to_favorites">पसंदीदा में जोड़ा गया</string>
    <string name="set_lockscreen">लॉकस्क्रीन सेट करें....</string>
    <string name="set_wallpaper_on_lock">वॉलपेपर को लॉक पर सेट करें</string>
    <string name="not_set">सेट नहीं</string>
    <string name="set_homescreen">होमस्क्रीन सेट करें.....</string>
    <string name="set_homewallpaper">होमवॉलपेपर सेट करें</string>
    <string name="downloading">डाउनलोड हो रहा है....</string>
    <string name="image_saved_to_albums">छवि एल्बम में सहेजी गई</string>
    <string name="failed_to_download_image">छवि डाउनलोड करने में विफल</string>
    <string name="somthing_wrong">कुछ गड़बड़ है</string>
    <string name="language">भाषा</string>
    <string name="set">तय करना</string>
    <string name="wallpaper_description">123</string>

</resources>